[中伏台] MHW 歡迎加入一齊玩 (年年都新年,悶唔悶啲?)

無錯, 係Youtube gaming
入黎吹下水, 順便抽下台主水
歡迎加入一齊玩
依個集會所號碼: sEY8aRLmJ3T

食完飯開波!
歡迎加入一齊玩
依個集會所號碼: Kuma3JmXkph